女朋友掛住食雞唔理我

自從佢down咗隻game之後 就花好多時間去玩 好開時間係上堂又玩 課餘又玩 總知一有時間就喺度玩 咁我都有玩嘅 有時就同佢玩 但我就無佢咁沉迷 以前我哋成日wtsapp傾計 但依家佢玩緊嘅時候就隔好耐先覆 又hea覆我 話題就係食到雞 殺咁幾多個咁 咁我都算 話曬一個會打機嘅女朋友世間難求 佢平時又無點話我打機 但係今日同佢食飯 佢竟然插住一邊耳機喺度食雞 我真係接受唔到 想問各位巴絲我係咪太小器 感覺自從佢down咗隻game之後淡咗好多

你真係覺得佢淨係掛住食雞唔理你？

帽事既，人地打機姐

你去元朗深水埗旺角食返隻雞囉

掛住食人地雞雞

玩得幾耐呀 一隻手機game 屌你都廢事
第1次聽輸比隻game

樓豬 你慌佢會玩成世咩...
竟然驚自己輸比隻game 係咪對自己咁冇信心啊
做你條女真係慘

好過掛住做雞唔理你

你打機就得你條女打機就唔得

你咪去KFC食囉